我唔要求你派口罩，起碼都整個緊急法禁止炒賣口罩丫

賣到1800蚊一盒啦屌你個閪 我理撚得你csi有幾多 立個法保障大家有幾難 btw呢世唔會幫襯藥房， 有咩都去誠哥度買算

1800蚊 ？
有冇圖 ？

要保障有錢人優先購買口罩

[url]銅鑼灣藥房 韓國KF94口罩一盒 盛惠1800蚊

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

如果佢咁做，你就支持緊急法？

支唔支持都冇分別， 都用撚左la

食屎啦緊急法

而家呢個時期咁緊急就唔用緊急法幫人 之前就硬推緊急法想抛鳩人

禁抄賣最終可能係連登既天職